肥絲算唔算完美演繹「識人好過識字」？

吖哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

顧住俾佢入嚟捉你字

嘿嘿嘿

識連仔

D字大細排位排得幾好

用Excel gen再replace tab同line break

你死啊你, 留言唔關事小心俾人ban 除非你識連仔啦

連仔有咩把柄係佢手上

閃咭掛

昏君阿

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

連仔幾時流出閃卡

肥絲教曉我宏觀睇野
要推動多角度思考

思考完左邊 要思考埋右邊 多角度

連登皇馬褂苦主 — 癲狗廚子